{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_046797",
        "source": "도서",
        "writer": "김필송, 김한송",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5276-039-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "궁극의 메뉴판",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2011-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "스푼더마켓 원주혁신점"
    },
    "text": "60種類以上のサラダバー、回転寿司、生春巻き、生ビール、牛肉、アメリカとハーブティーが飲み放題のスプーンザマーケット原州革新店をご紹介します。 営業時間は平日は11:30から22:00までで、ランチタイムの15:30から17:30までは休憩時間です。 週末は休憩時間なしで11:30から22:00まで営業しています。 毎週火曜日はお休みです。 メニューとしてはビーフジャーを平日ランチは20,900ウォンに、平日ディナーは25,900ウォンに、週末と祝日は27,900ウォンで楽しめます。 韓牛は平日ランチが25,900ウォンに、平日ディナーは30,900ウォンに、週末と祝日は30,900ウォンで提供されます。 子供(8~13歳)は14,900ウォンで楽しむことができ、未就学児(36ヶ月以上)は8900ウォンで楽しむことができます。 韓牛の追加は13,000ウォンで、半々鍋1人追加は1,000ウォンです。 たくさんのご利用をお待ちしております。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は平日は11:30から22:00までで、週末は11:30から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "休憩時間はありますか？",
            "answer": "平日のランチタイムの15:30から17:30までは休憩時間です。週末は休憩時間なしで営業しています。"
        },
        {
            "question": "火曜日は営業していますか？",
            "answer": "火曜日はお休みです。"
        },
        {
            "question": "メニューには何がありますか？",
            "answer": "メニューとしてはビーフジャー、韓牛、子供向けのプランなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ビーフジャーの料金はいくらですか？",
            "answer": "ビーフジャーの料金は平日ランチが20,900ウォン、平日ディナーが25,900ウォン、週末と祝日が27,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "韓牛の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "韓牛の追加料金は13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "子供の料金はいくらですか？",
            "answer": "子供(8~13歳)は14,900ウォンで楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "未就学児は料金はいくらですか？",
            "answer": "未就学児(36ヶ月以上)は8900ウォンで楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "サラダバーの種類はいくつありますか？",
            "answer": "サラダバーには60種類以上の種類があります。"
        },
        {
            "question": "飲み放題のドリンクには何がありますか？",
            "answer": "飲み放題のドリンクには生春巻き、生ビール、牛肉、アメリカとハーブティーがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 311,
        "QA": 368
    }
}